聽晚10點高達生配信有 閃光凱薩衛片睇

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

昆我

未播到姐
肯定收埋係最尾

==

好似播了

真係播了

呢個

係 得幾秒畫面睇
仲有個g40 rx78片段

獨角獸畫風

會唔會香港唔俾上？
故仔講青年搞革命
誅殺政府仆街高層
仲有最重要一件事
設定上
主角凱撒衛係香港人嚟

原來係香港人，仲以為係日本
Btw 快啲係香港上啦

搞革命失敗
又比大陸仔拎套野黎打J

血統上係英日混血
佢七歲時跟阿媽移民去香港住
算係新移民
更容易令人聯想起梁天琦

但種下日後聯邦收皮嘅種子
聯邦唔知係影射邊個呢

男主最後結局都係

呢套作品原作小說
係富野影射當年日本學生社運而寫
日本當年社運係咩結局
大家都知
所以結局先寫成咁

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

PUSH

故事背境有無改,照係香港發生

希望個ova仍然係黑暗悲劇

香港係故事嘅重要場景
應該唔會改

好難講
因為近幾套新UC後續作品
都傾向俾觀眾有希望嘅結局
而且到底呢條故事線
會唔會連落F91同V高達條線
都係未知知數
硬係覺得Sunrise想借一連串新UC作品
重新編寫UC 100年之後嘅世界發展
令當年俾V高達整死嘅UC故事線
可以繼續玩落去

套野7月先上
希望個陣光復左香港
如果唔係睇完套野出黎真係會好灰

唔會整唔死哈薩維掛？
咁要點改先會改到咁

希望唔好好似鐵血結局咁喺政治方面寫到咁唔合理

定死左主角會打靶，做咁多野咩都冇改變，老豆比人屈食食貓親自槍斃個仔幫佢賣哂報紙做大義滅親英雄。個結局仲灰個鐵血

寫緊啦，crossbones玩到uc0168

原作小說係跟馬反小說版
如果依套跟馬反電影版可能真係會改

播寶少同馬沙個高潮樣仲耐過敗家仔

閃光距離F91都重有一段日子
更何況V

佢預告都話希望之光，灰極有個譜

呃我睇左成個鐘抽獎

天琦夠係希望之光啦

真

因為梁天琦無死

拉

法少陣夢七頭

可能鋪路將hi nu搬上大銀幕

三部曲定一集過？

小說馬反佢係咪敗街仔？

分三集你預五十幾分鐘一集

其實笨大要推哈薩維做馬沙阿寶2.0都冇咩問題

你點定義先，小說版起碼唔係阿寶條女救左佢之後射死人咁仆街

小說係佢暗戀條女想殺阿寶，佢為左救阿寶自己射死暗戀個條女，個時阿寶同馬沙打到部hi nu得返光劍而且無法分神所以有可能會死

出左漫畫版你可以睇叫貝積嘉之子嗣，跟足小說

無睇小說
睇左wiki簡介真係驚佢會改

正

否定哈撒衛想法，人要溝通解決問題
屌

應該唔夠膽改富野啲嘢嘅

琪琪係小說原著係咪雞黎？

咁以後咪唔可以叫佢做不孝子

私家雞，比大富豪包黎玩個d,你當比FYY個d再高一級

佢從來都唔係不孝子
根本係好多人無睇過小說
玩G Gen睇個故仔又一知半解
先老屈佢「反老豆反上腦，所以發神經反聯邦，最後俾布拉度處死」
呢個大話傳咗好多年

其實係咪uncorin開始港台d譯名一樣？？？

係
不過係高級雞
鷲哥級數先屌得

唔一定
鐵血都唔同譯法

係咪因為tvb冇做，通常tvb播都譯返
unicorn d人好似全部國語譯
得d舊名先用返香港譯名

好大機會

後生仔血氣方剛，逃避現實
破壞聯邦政府辛苦維護既穩定

老豆有錢先搞革命姐，無錢飯都無得食

講到底主角食飽飯沒事做，只係敗家子

打撚死廢老林友德

唔好意思，最後被老豆落order打靶

有錢到買到部高達？

最後結局，搞事失敗，老豆不知情下命令處決，正一不孝子

故事係咁，敗家子生活苦悶，決心搞事，企圖謀害政府高層，點知事敗最後被處決，浪費人生

故事好短好悶，係d機幾型

反移民法案係其中一個原因
對佢嚟講因為聯邦仆街所以姬絲先會上戰場比自己殺

唔係CG

等睇最後行刑搵替身
然後隱世埋名

原來佢老豆林友德真係姓林

好彩

布拉度無落命令
落命令係凱撒衛嘅好朋友
係事後聯邦政府刻意老屈布拉度殺仔
損壞佢名聲

聯邦政府嘅所謂穩定
係靠屠殺平民得返嚟
故事入面
聯邦直情整咗隊「人類狩獵隊」去虐殺平民

凱撒衛係希望好似阿寶同馬沙咁改變個時代
先挺身而出
佢仲得登染到個髮色好似阿寶咁

故事最後
布拉度係認同凱撒衛嘅做法
小說結尾佢有段經典對白
大意係話
雖然高達係聯邦軍機體
但歷代高達駕駛員都有好強叛逆精神
佢哋唔係聯邦走狗
就算每次啲高達戰鬥到支離破碎
駕駛員呢份叛逆精神都唔會消失
布拉度認為「高達」等於「叛逆」
而且係表示尊重

如果改到咁
我反而好奇Unicorn同NT兩位主角會唔會出場（時間線咁近）
如果凱撒衛唔死
同另外兩位主角組成反聯邦聯盟
開啟UC後世代新篇章都幾過癮